幾時開始變咗too long can't read

明明係tl; dr

咁多隻字
就咁打tldr咪算囉

連登有班人打tlcr

講can't read咪即係自認文盲

Mandela effect 之我明明記得係too long ,dont read